生日快樂啊

雖然過左兩年
但仍然記得你係一月一日生日
唔知你搵到另一半未

搵到了🙏🏿靚仔過你
唔好再煩我

係咩
但係我無賓周

。。。咁靚女過你